[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #189

EDG

死亡巴龍

UZI 你招大????????????

多謝牙廠

收得皮

MLXD今日啲SMITE

異地雞搞笑完未

幫唔落

牙廠

巴龍有毒

咩call嚟

巴龍真係有毒

又送

DIG'S BARON再現江湖

131

131 7777

我廠

MLXD今日搶龍勁到

那個男人

EDG 仲乜咁有信心

如果UZI 招大放好D 收哂

會唔會太廢

uzi撚呢隻真係真唔得

廠長好波

原來RNG買karsa係為左教mlxg偷龍

廠

多謝廠長

131的那個男人

咁樣開巴龍

Uzi困左係巴龍池度

想睇大陸直播了 點睇131 dmg

今場uzi 鳩住都贏

連重擊都冇用到

岩岩我廠都冇咩HP都敢開巴龍

小狗呢波太遠

打少個uzi都贏

edg仲有機打既

成日無啦啦開BARON
我都唔明做緊咩

廠長真係好廢
好心佢收山啦

131戰績打131傷害

我廠shot call 世界第一

唔通係呀廠最後一場

佢招大放巴龍個位就收多一件啦

Allstar 2017

小虎秒左iboy

果然鬥自爆都係牙廠勁

letme 小虎 mlxg ming呢個開團
uzi都係等緊隊友carry

吸血鬼咁既裝點打

廠長送個冠軍比UZI
ON99

我廠又送

牙廠今個series真係幫到盡

我廠又黎

那個男人要放棄嗎

今晚可以睇瘋狂黑廠長

肉食
比人當肉食

141

呀廠???????????

廠長真係垃圾黎

Edg 2場巴龍call真係搞笑

廠長真係on撚鳩 返黎托柒

牙廠今次真係幫到盡

4打6

牙廠一個人輸左成場

我廠全力幫uzi

2場先岩

牙廠果然係好人 扲夠LPL了
想俾UZI扲下

牙廠：uzi我安排好你拿春季賽了

多謝廠長讓個冠軍比uzi

拿過五次LPL冠軍的只有一個clearlove 拎到厭了

廠長係咪為左破小狗既亞軍魔咒係到發緊功？

RNG咁嘅陣打世界賽會帶邊個sub

原來Clearlove英文名叫Keith

龍咁威

真係安排得明明白白

一定帶上路

唔怪得咁閪屎

兩個top
留番karsa係台灣睇直播

安排自己友

明凱為左送一個冠俾uzi可以去到幾盡

牙廠：今次幫到盡 幫你安排左個冠軍 我都贏夠 比你贏下

karsa係咪同fw班人講msi見

牙廠又贏

係直播都係見

邊度睇

彈撚起哂

letme

UZI 個大技

唉

letme carry

屌你老母NOFE係ROX果陣都唔會拎呢D陣容出黎打比賽啦

EDG永不團滅

冇視野咁樣包真係冇得玩

冇左KARSA 全勝

幻神要全滅

究竟rng第一場個bp係咩事

呢個開團畫面好面善

吸血鬼任殺iboy
其實iboy都幾無奈

無，我吹水 141啊嘛

好似冇咩ace過

仲有FW生存

對面個陣先危險喎

點解會咁行 比letme撞到爽

你隻jg係咪花生先

洪浩軒（KARSA）正在斷線
謝謝你，KARSA

春之虎帝

依波讓帝真係

uzi唔係用呢隻，頭先個fight應該閃左上去清場

uzi成波團都鳩

外卡賽區唔理啦

大F師：???

玩9 Karsa
要佢練英

karsa fat fat

強姦

iboy輸3lv ==

Karsa 要入雪櫃了

iboy 好慘

RNG

RNG個陣就似NOFE係ROX果陣會拎

幻神得返電狗 係咪暗示緊d咩

小狗終於有冠

uzi 終於有champ

人地xayah都出qss
iboy又想只係靠meiko

小狗第一個冠軍
魔咒解除啦

uzi終於..

裝鳩KARSA

uzi啲毛好廢

小狗拎冠軍啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

冇得笑uzi了

咁的確mlxg玩得幾好

其實係牙廠幫手

講真今日異地雞堅廢喎
廠長無贏過

所有新生代ad都俾uzi打哂落黎

uzi 冠軍

你諗番非洲隊打KT用石頭人果個陣容
一隊點可能無先手角....成個陣容都係打被動反手既,痴撚線

皇族隻隻都可以開團

UZI終於有冠軍

終於有了

uzi無左亞軍靈氣係咪會弱化

海燈

3:1 牙燈

UZI 仲係大魔王

Uzi招大點解咁樣開，係咪想留iboy

由大學YR1開始睇比賽
睇到而家畢業終於睇到UZI拎CHAMP

個垃圾

UZI 打LPL
TL扲NA
FNC扲EU
今年係咪唔同人write script

KARSA冇份出黎棒

Letme今場狀態太痴線
明明平時雷到on9
今場bo5 佢打得太好

中路尾二個fight

3幻神得番閃電狗

唔再係無冠王

4396

LPL 唔興握手?

Btw uzi終於奪冠了

真係讓一追3

廠長 : 我會安排得明明白白

喊左 uzi

咸了
UZI 終於拎到冠軍

UZI

uzi咪又係靠隊友
對面啲技撃飛
iboy出唔出qss照死

以後唔笑牙燈了

KARSA出黎

呢兩場LETME真係打番水準出黎

KARSA

狂小狗

KARSA會唔會懷念係電狗的時光

karsa

恭喜RNG

讓帝+春之虎帝

firefox???

一早預言Uzi贏

牙燈剩係燈唔死冠軍

S2開始睇..睇到而家做左野二年 UZI終於拎CHAMP

唔想UZI拎lor 屌

其實真係唔關karsa事
懷疑第1場陣容係B害佢

無派膠，但都明顯春之虎帝carry

其實karsa無錯

karsa一定係最慘

風哥話唔做主教練但好似冇話走

廠長如果第2場上既話,一定有game 5

升左職

佢仲搵到工 咁勁

個咁既陣，做鳩佢

KARSA有冇贏過

第一場佢玩得算係咁啦

佢唔出既話俾人控到死左 岩岩見到佢頭頂個堆字就

KARSA個樣尷尬到

陰我Karsa

2場交換英嬴cs
條友仲要b完落下路諗住gank一波之後tp返線
edg幾條友想捉佢 佢又無比機會

升左LV由剩係睇RNG
變做所有野都係佢睇

Msi 真係唔洗旨意有karsa

karsa回家吧

小虎就不嬲勁架啦
係letme突然爆種

Ming同xiaohu好似樣

Uzi一個冠大過廠5個

風哥 B/P其實唔差

rng真係幾攻心計

睇到好尷尬

廠長送個冠軍比UZI真係吹漲

買karsa返黎為左訓練mlxg搶巴龍

係RNG電競所有分部都係佢管

最大輸家

一輸就=爛架喇
睇開D啦

利記都係

廠長係咁送龍

差少少以為KARSA冇牌

karsa第一年打lpl就冠

廠長安排安排到連UZI都拎到CHAMP

禾廠今場食左屎咁

呢樣真 留番係台灣點解閃尿狼D隊友又飛走曬

屌你神主牌

同小虎唔夾 啞晒火條中路被動到，之後3場有返主動權 2樣野

Uzi終於贏左啦

uzi首次奪冠 karsa恐成最大輸家

冇人記得走A怪

都有百5萬

出國之男karsa或成最大贏家

MVP 唔係小虎咩

風之b/p既野
輸咪背鑊囉

MVP Uzi

其實小虎先拎黎mvp 果個明做神

造神

咁都拎mvp

春之虎帝真係唔係講笑

睇左6/7年 等到UZI扲LPL

留返喺大陸又冇人 返台灣舊隊友又飛走晒

karsa去edg啦

做神 點會係UZI MVP

我，次次佢直播我都追

常規賽鳩到

下 又uzi mvp

個陣都唔知做乜鳩
魔甘娜中有咩傷
又做唔到卡碼全員比盾
uzi又比人捉

個牌好肉酸

Karsa: RNG又唔帶我出去, 番到台灣FW又出左去MSI, 我去邊好

uzi第一個champ邊可能唔係比佢呀

去IG幫rookie做狗啦

件衫醜到

小虎西面

隊友好撚慘

lms冠150台幣，lpl冠150人民幣

RNG條playoff路都算最難打
點都好贏左就恭喜佢地

肥仔有少少眼濕濕

msi 可以帶6個人定7個人？

起國歌！

觀眾應該一半係尼睇佢
唔係佢應該噓到仆街

比letme都合理D

LETME 隔離係走A ???

KARSA準備去LCK證明自己

唔係著呢件去msi 吓話

好明顯 MVP一定係小虎

Uzi係由常規賽carry到季後賽wo

俾人搶撚左個MVP

關咩事，on9 ban pick

常規賽karsa試過幫撚左小虎3次都輸線

去ig咁就真係癲

小虎自己都有講過
Karsa同mlxg既分別一個聽聽話話/一個有自己一套
結論就係小虎指揮能力唔得要靠人指揮

全中國人陣容 ,係要咁既

常規賽係非一般咁廢
但季後賽真係虎帝

G-REX Karsa

總決賽MVP wor

講真MVP應該比MLXD或者小虎

走a怪究竟諗緊咩

比讓帝都冇咁嬲
UZI

虎帝俾ROOKIE壓到變傻仔
好似ROOKIE 0/3都拋佢幾十兵

karsa好慘 出黎領獎到而家無笑過

佢放假都係番閃電狼訓練同去朋友屋企住

唔知係唔係單親定家庭有問題個啲

今次msi得返自己一個

able -> not able

好想睇我廠死狗樣

Lpl既總決賽係計埋整個季後賽

IG NING 操作同Karsa差唔多 英又多過佢
又夾咁耐 點會換

想點笑
成隊夾計玩鳩佢

大師兄msi又要比uzi撚狗

睇到好尷尬呀 應該諗緊下幾個禮拜點算

躺贏有錢分 爽

開心不了

屌你牙

乜撚最強之盾，野區open

今日個場同埋澳門個場好大對比

如果ROOKIE當左RESIDENT有可能買

算啦 FREE MONEY

撚埋FNC

今場MSI差唔多隊隊都出哂賽區最強AD
LCK PRAY
EU REKKLES
NA DL
LPL UZI
LMS BETTY
今年應該好好睇

如果MSI帶佢既話 證明佢係用屎忽換機打

今次4場一定打小虎
MLXD carry左一場 但最後GAME 4差D一開頭就輸撚左場game

內戰四幻神死淨fw

明明牙廠先係rng贏既mvp

Karsa係LPL嘅表現咁流
睇得出LMS嘅實力水平

佢地場場大順風jg睇落一定勁架喎
佢無左the shy即刻現形

養豬囉廠長

上年世界賽有隊LPL入final既話
個鳥巢應該好嘈

外卡賽區算撚數啦

得罪講句 鬼叫grex 咁撚廢咩

Karsa有練英再講

冇睇又跳出嚟笑

打得幾好喎
係羸唔到姐

今年唔係話可以帶7個人
定係流料黎?

睇番牙廠啲訪問好尷尬

嘴炮型打野

照咁睇 如果6人真係冇karsa

KARSA 躝啦

中國賽區終於真係五個中國人去出賽

7個人好似講緊世界賽

唔知咪咪讓係唔係比人雪得多
今日竟然carry左2場

輸夠有獎拎啦
你又點知我冇睇啊 你Lms粉？

廠長收得皮未

我諗係佢地唔知

LMS BETTY 低一個level 不過好在佢有swordart

講真係Karsa旺就真
一買番黎就有冠，雖然今日打得一場仲要係輸

季後賽0勝

唔贏唔緊要 都有獎拎啊

拎黎調整睇EDG弱點你識條鐵咩

話說明凱兩場個damage加埋會唔會低過當年既李星

無左the shy
現形係條下路
你少左一個CARRY位 下路要PICK UP返
但下路唔得 做JG的都冇計

收皮？永續都黎唔切
一無廠edg就垃圾到無人有之後我廠又扮救世咁出返黎
佢咁搞死幾多jg

帶七個人太benefit lck同lpl

好想睇狗明組合點樣屌穿FW果條下路

IG根本唔係JG問題
係上路打法要夠勁先可以令中下路發育

嘩好叻呀咁都俾你諗到，應該得你一個知

贏唔到係咪代表佢表現流 game 1輸你係咪要入佢數
LMS等於外卡我不嬲都咁講
你答我啊

轉做7人 有冇source

Karsa又win

如果得6人組合
RNG會帶姿態定karsa

3.1 Roster Requirements
Each team is required to maintain, at all times during the MSI, five players in the
starting lineup (“Starters”), one substitute player (“Reserve”), and a head coach
(collectively, the “Active Roster”). If any

3.2 Seventh Player Requirements
A team is required to maintain a second substitute player (the “Seventh
Player”) where (i) the team’s Starters are comprised of three Resident
players and two Non-Resident players; (ii) the team’s Reserve is a NonResident
player. In this circumstance the team is required to maintain a
Seventh Player that is a Resident. This Seventh Player requirement is
intended to protect against situations where a Resident player becomes
unable to play at MSI and the team would be unable to field a roster with
its Non-Resident Reserve due to the prohibition of three Non-Resident
players as Starters.

7人應該係講緊5正選+教練+sub喎

lms決賽果隻betty應該有得打 但通常出國變LBBetty

你再講上面話我笑人嗰位巴打就黎喊架啦

唔洗諗啦吓嘛

印象中今年implement
但唔知係world定MSI就開始

唔帶教練

其實佢頭兩場不嬲勁
我觀察左好耐
發覺上佢通常贏兩場
之後收皮

姿態大幅領先

RNG買KARSA就係叫MLXD學搶龍用黎搶廠長

有冇人發現
除左lms 其他主要賽區都係讓一追三

TL 3:0

FNC 3:0

邊個唔知呀

karsa gg
佢要買定機票去旅行
或者去左跟隊鴨

讓一追三主要係LCK

karsa同電狗承諾真係兌現 MSI見

係喎lcs
記錯韓國playoff 先係

哎吔你唔好傷心啦Karsa粉
季後賽全敗都起碼有錢分丫

佢返台灣睇直播 練英啦

咁就算唔帶karsa 佢都應該有份跟隊
當去吓旅行囉

d人唔識搵source, 見人講就以為係

咁幾多個呀

等一個grex karsa

仲話返人轉頭

得啦

見到你咁覆我都知同你討論都晒氣

照樣6個呀 karsa有得跟隊去旅行仲想點

KARSA話過LMS除左FW邊隊都唔去

2018
UZI扲LPL
TL扲NALCS
FNC 扲返 EULCS
J死人了

冇可能 要返lms 就返FW啦

KARSA無錯係勁
技術上什至勁過mlxg
但無左MLXG既小虎只有6分
有mlxg可以去到9.5
你係教練點簡

其實咁多招都係食左招羊
其他全部都係傷害秒佢

其實我覺得點都會幫佢比埋既
咁大間野點會掉低自己選手咁膠

返FW可能都係要做SUB
不如練好D英文去NA啦
EU太多JG人才 唔洗佢

ching中肯

講唔贏就話討論晒氣
季後賽全敗係咪贏黎都晒氣啊？

月入幾萬人仔（保送s賽8強）vs月入幾萬台幣

大把人講過類似既野啦

我等TSM KARSA仲好
不過我覺得RNG唔會放KARSA出黎
比佢去邊到隊LPL都煩
EDG/IG/WE呢3隊佢去左都好麻煩

blossom咪又係咁唔夠blank玩

RNG買Karsa只係為左係國際賽克制閃狗
所以今次MSI一定出佢

要返台灣係講笑啫

其實KARSA唔揀OMG揀RNG都預左要爭先發
明明OMG仲高人工
而家搶唔到佢應該有心理準備

都係既
我估會帶full team去
冇得打都當係吸收經驗去學野培育人才

佢重點係英雄同MLXG一樣 唔夠多
如果佢坦又玩得勁 刺客又勁 我諗LONG RUN 教練會比佢上多d場夾

佢無夜曲and?

去垃圾隊做首發不如去強隊做sub仲好
起碼profile上
冠軍後備>季後賽入唔到既首選啦

如果唔叫埋佢一齊去就好傷sasa既心

Tsm 同fw 好frd
但karsa 英文真係好唔掂？

KARSA隻OLAF又係笑話黎

TSM點買KARSA
除非賣走25下路

LPL人工高待遇好 仲返電狗比人屌咩

台狗英文你想期待D咩
仲要有機會連U都無讀,英文爛到唔知咩水平

EDG要左佢就正
IG同WE 問題唔係JG到

bjerg live一早講左karsa is not an option, not possible
點會TSM

賺一兩年再諗啦

LPL隊 咁多錢 機票錢都唔係錢啦

blossom佢自己都經常自爆

Pray 係頭幾既
但唔似最頭

下季好難講
Tsm 夏季再係咁柒 就收得皮啦

OMG 得中路係正常人
梗係不了

高汁Karsa粉Andriy巴打出黎講兩句丫喂
全個po都笑緊你偶像啊

之前有傳言話傾過？

OK我錯
BTW個料係話世界賽，唔知出左規程未

J4冇MLXG咁5勁
重點係佢坦又唔係勁
仲要冇得幫小虎加分
好難揀你

其實我覺得出haro可能有game5
廠長常規賽贏果場係打自己以前既2隊BLG
好撚大個水泡證明唔到佢定HARO勁

我覺得Ruler 勁d

有1隊唔去
要去2隊

仲有pilot

TSM一定要英文溝通得好好的人
好難會買KARSA
練好少少英文 去其他NA TEAM仲好

唔好扮消失啦 出黎講兩句啦

唔撚係呀
PRAY直情係同UZI並駕全球第一ADC啦

Mlxg成日自爆，有個sub點都好

我captainJack

Karsa驚咩姐
Rng咁撚勁
S賽應該幾穩
留係度 實有機會上場

技術上係你自己覺得既姐
最緊要教練同配合度

應該頂多拎黎打尾班或者打外卡

clement:

今年playoff 應該係bang

啱啊 一定留
點輸都攞冠

clment台大點同呢D半路出家打電競既人比

有人已經幫RNG賣緊Karsa啦

見今日UZI終於拎CHAMP好開心
留名9點打LOL,打既就QUOTE ME啦

連登仔世界永遠都係得2極 你幫佢講好說話所以佢一定係你偶像 講佢壞話你就係佢hater

原來係傻鳩一條
你答撚咗我先啦

算啦起碼錢已袋
係要孭鑊俾強國fans屌 慘d

ching無謂chur到咁盡

This is LIHKG

clement同叉燒都台大
大部分選手都14/15左右就開始all in練打機
無得笑人唔識英文架喎

佢係EU唔知邊隊做analyst先番台灣
點同台灣本地人比

真

有咩謂

留係FW一樣會比台仔屌 其實冇咩分別

AHQ以前個貝克去左JT

RNG應該係由S5開始第一隊5個強國本土既人拎到CHAMP

有得做韓國殺手

NIP 不過係remote

其實有咩好笑

連支那D大陸仔都話個教練次次係karsa上場就揀晒3線劣 下路直接爆線
常規賽對IG又係咁
LPL已經千幾日無出過魔甘娜中路
無啦啦玩混淆位 pick隻銳空

有支那仔甚至話第一場出mlxg 巴龍都唔洗打 直接被人GG

sor咁我柒
btw 下面真
toyz英文算唔算特例

殺咩鬼手
得S5 MSI 先叫話殺手
S6-S7 殺撚到韓國隊咩

佢一開頭係reddit出文然後俾eu一隊野請去做分析師
同埋本身好似係外國大
冇得比啦

post?

下路一pair就係
分開唔係

佢夠穩定發揮既
但LCK大把top ad
至少我覺得佢對線冇咁屌打
團戰正常既LCK adc

香港人讀到上中學都有基本嘅英語對話能力架啦

toyz英文咪又係柒 只係一個average既香港英文程度
記得有年唔知riot咩比賽佢有出去打
之後訪問, 一開頭好型唔洗translator翻譯就直接答
點知第2題就聽唔明要翻譯

連登仔唔會理過程
只會睇結果 最好個結果有得俾佢地笑

係香港做正常人英文好難好差
就算見D人DSE/CE肥左考IELTS都穩6/6.5
大學生個個都7以上
亞洲得singapore贏香港

Pray係全方位型
優勢係戰術上可以打得好靈活
舉重型ad就應該ruler勁d

嘩開始人身攻擊啦
全敗係事實啊 點解換人就贏呢可

有mmd 頂住 邊輪到佢呀

香港中學程度已經屌打大部分台仔大學英文
除非你係某幾間top既台灣大學讀書

b/p轉左囉傻鳩

佢上年WC玩ZAC好垃圾
綠色廢物應該都係出自佢

香港個環境係咁重視英文教育

S6-7都贏到SKT
S5 msi撚係佢去

但係台仔英文差嘅程度係好不可意義

咁肯定教練有心做鳩karsa啦

S5係世界賽雙殺koo tiger

真係好撚on9 根本唔係Karsa打得差 為笑而笑

我問你啊
karsa第一場點表現流啊
你答我未姐

呀廠

連大陸仔都係咁講 事實就係BP第一鋪超有問題 唔明有咩好拗

屌咁你自己咪講下rng g1 b/p做得幾好 karsa點樣雷rng

原來個教練永遠都pick得好唔會pick得差

佢出文講果時WE EZ大技 控兵去分推 好撚勁
做NIP head coach

工作環境英文唔重要既話咪咁
香港咁多閪客半中半英 email/正式文件基本上又全英
實操到ok
好多大陸仔/台仔讀到u都係得讀寫ok
聽講唔得

放棄同呢啲人討論
都唔係討論件事，要針住個人同望住個結果講野，完全唔理中間發生咩事

面對現實啦Karsa粉
只係証明Lms贏到開巷嘅jg去到Lpl嘅實力根本唔入流

個個都話第一鋪KARSA係全隊最好 當爹又當媽 咁都要黑佢
下路打線直接穿鳩左唔屌
小虎Q都唔知有無中過 , KARSA跳個陣又唔俾個E佢擋風

你係度每覆一次 都證明你on9多一次

有冇清睇下啲大陸仔今次點屌佢
定已經放棄咗

講真點都帶karsa
佢同MLXD個風格對比好強烈 換出黎有好大作用
反而zz1tai同letme其實差唔多
帶邊個都無所謂 睇到時狀態如何既姐
唔洗係到屌黎屌去傷和氣啦
到時一齊睇MSI Super

自己去睇嘅Vod啦重要人話埋俾你聽幾分幾秒咩 自我中心到
反而想知你可以點博季後全敗呢個事實

好似真係唔入流

第一埸無karsa既話應該涯唔到20分鐘
呢個post 次次都有d完serie先出現賽後孔明追住人黎笑

Zztai可以拎血鬼 蛇女依d出黎既

唔夠人講就話人on9
係咪教練團bp逼害Karsa啊

屌唔好再理佢啦 嘈黎曬氣

上親KARSA既BP都係奇撚怪怪

第一場中間開始睇
我印象係UZI係咁做S7 DL, 唔交閃係咁比swain E中死幾次
直接爆開喎

真 佢頭個兩波跳真係關鍵 幫手拖到好多節奏

KARSA跳個陣唔俾個E好難怪小虎
Zac 開跳的位一定同小虎差好多距
小虎要保UZI 多數係企後面 好難俾E佢其實..

唔俾E佢 珍娜counter佢 輕鬆吹走佢
所以個BP真係好大問題

其實如果中路換成Malp 佢地風格其實唔係差好多

唔洗睇都知大把人笑佢

佢根本無心討論 唔洗咁認真

D開戰又真係勁

廠長fans呢成千上萬㗎
好心就真係退啦

blocked

maple 點解唔走

Msi 有Uzi

無ruler

真
好撚表面

人情戰隊

3rd team
NA Cody sun夠1st team啦 代表啲咩
你有見過連登吹奏佢？

廠長真係超級大傻仔嚟

浪費青春

但廠黑應該比廠迷同狗迷加埋一齊都多

可以走去邊
LPL已經好多中路
EU又係
得返NA會要你

s5完左 已經有大陸隊同時買karsa,佢同蛇蛇 仲要係十倍價錢
不過個陣NL話打多年 所以幾個都留低左陪佢

位置問題sosad
na 不如唔好去

we嗰陣之後已經儲左好多

廠長超級大好人就真
自己扲夠了
俾UZI扲下 仲要落埋場幫手

佢都無心講件事，就係為左笑人
都好既，佢自己依家咪係笑點

幾掛住佢隻獅子狗螳螂同李星
不過最慘RNG呢啲頂級隊唔需要兩個同功能既JG
regular出黎撚下都得既

去得邊
lpl唔缺中路
佢都唔係S5個個maple啦
scout xiye rookie doinb Xiaohu
淨係上面呢五個佢都未必贏到，都未數其他
去下遊不如留番係FW

nl 個la g 廢物

蛇蛇去大陸就真係值$
不過SUP分推果波真係太7

唔夠人講就block人
的確季後賽全敗係難博啲嘅

Karsa今場定位好明顯就係做第一場祭品探路
+防mlxg心態爆炸
咁都有得笑一輪
仲低質過巴哈d台仔

屌你老母

安排uzi贏一次
禾廠真係好人黎

大陸kabum 係msi可以對真kabum

真kabum扲左CHAMP?

係咪俾教練團Karsa逼害

係

唔怪得輸1:2嗰陣笑
lol界慈善王

我係maple早就去左lpl掘金
仲喺到同班傻仔玩lms咩

由得條傻仔單機啦

人地話成個post都笑緊Karsa架

vietnam同lms唔會輸外卡掛

成季冇打都可以出場 我廠都幾有後台

你真係好結果論
不如你講下karsa第一場邊度好撚廢

中意睇越南

大家善用完全封鎖功能

後者還可能
但前者未見過 唔知

Yes karsa係教練團教mlxg點smite架

人地話佢季後賽全敗呀 佢打成點唔洗討論

我見mlxg對住karsa笑
幾想知佢地講左乜鳩

karsa:我已經幫你摸清對面既套路

失望既係EDG4場都唔開KAISA比UZI撚

事實黎
冇話唔討論喎 係有位巴打玩人身攻擊先我咪撚下狗囉

s7 LPL都唔洗買LMS中路啦
自己中國都大把中路
仲要KR soloQ/LCK d sub又有

越南係咪仲係上次levi果team champ?

msi希望帶karsa
好想睇佢帶隊打柒閃尿狼

唔係 levi走左去NA打2隊

上年一早有lpl搵過karsa同maple 係佢地決定唔走再打多一年
今年karsa自己走

話唔定lspl d新人仲好過lms

起碼人地一日打十個鐘夠勤力

好大機會唔帶letme

唔係，第二隊，但有幾個都係marine 以前D人

佢會叫你睇vod

之前簽證有問題

lpl 成個lspl比佢選妃
na就有eu工廠

好撚仆街

二個一起去 同一個去又唔同WOR
如果單單係Maple S7 LPL真係得OMG果D會買
但S8 根本唔洗買中路了

呢D咁MEAN既圖係強國人同埋鬼佬先整得出

你嬲呀傻鳩
唔係成個post都笑緊karsa㗎咩

marine輸左 ?
marine隻AD 我記得都OK勁

而家中路真係完全唔洗操作

所以其實可能依家maple想走都冇得走

最記得archie隻lulu唔帶flash

明明成個post都係架 點解無人和應佢嘅

i mean LPL/LSPL 多夠中路俾佢地揀
同LSPL上黎果D中路都好勁
唔洗花大學買Maple
但如果你話s7 買Maple +Karsa 又值wor
二個一起夾 同單人 差好多

見你玩人身攻擊在先我咪撚下狗囉
唔記得你俾我撚到敗走要block我添

識洗兵壓線就夠
小虎贏果3場,3場都係同一個pattern
打團戰鳩沖保下AD就贏

唔洗驚喎 MSI就算唔帶 , RR可以帶好多人 一定會打

Archie 聽講好似就係同個教練一起諗埋新奇野果個人

但贏果隊個AD以前都係marine....

原來管澤元係LPL編劇

姐係marine D人返到去走哂?

好似貝克有講過
當然唔知佢鳩吹定堅啦

去搵返我邊個留言話要block你出嚟睇下囉 你叻仔嚟㗎嘛

你咁快有三個負皮嘅？

哇想我服待你啊
我當你狗咁撚ja

所以你地3個諗到理據未 上面就講曬karsaa做左啲咩 而家到你地講下佢幾雷

大家唔好嘈
陪我打NG好嘛

唔係貝克講 係個陣賽後有個隊員講所有新奇野都係archie有份諗

叫咩名

我地多D人9點打好嘛

依家最關心都係uzi破左處無左靈氣會唔會變弱

唔同弱智嘈啦
唔再覆佢費事阻到其他巴打傾

係我要block個條on9啊
佢咁醒肯定成日見到D平常人見唔到既野

5000 iq RNG picked up Karsa to make Clearlove think it's an international tournament

FROM REDDIT

其實好盲拳打死老師傅feel
對面唔知你想玩咩花招既時間已經比佢執行左拎左優勢
相反執行唔到直接爆開
all or nothing打法

VeniVidiVici42 [分數隱藏] 1小時前
5000 iq RNG picked up Karsa to make Clearlove think it's an international tournament

心理戰

博唔到就叫人唔好嘈
巴打高招啊

唔會 DL破完愈黎愈勁
但打WORLD就會變弱

唔好再quote條友講野覆佢好麻 好低汁

外卡打四大賽區都係跟哂佢地打一定唔夠人地熟
不如諗D痴線野博佢地應變能力跟唔上仲好

今年MSI基本上係各區最強AD對決
好撚正

打龍珠嗰場勁好睇

以家入個po討論下都有狗撚

想睇betty俾人壓幾多隻兵
除咗外卡佢可能贏到邊個

喂有人應我未呀

十年無開GAME
一開GAME用鎖匙就中佢

Karsa首個LPL冠軍！RNG讓一追三逆轉勝EDG

一層

Yahoo奇摩電競2018年4月28日

中國《英雄聯盟》LPL 職業聯賽今（28）展開最終決賽，由Royal Never Give Up（簡稱
RNG）、EDward Gaming（簡稱 EDG）兩支超人氣老牌戰隊於成都一決勝負，然而，這場
比賽打得相當激烈，雙方在經過四場的對決，結果由 RNG 以三比一贏得勝利，除了成為
LPL 春季冠軍外，同時 RNG 也將代表 LPL 出戰五月將開打的季中邀請賽（英文名：
2018 mid season invitational，簡稱 MSI）。

雖 EDG 最終是敗給了 RNG，但開場前 ClearLove 就在台上說「無論誰拿獎盃都是實至名
歸」，說明了兩隊都是前段班超群的隊伍。

RNG 高舉著 2018 LPL春季冠軍獎盃，他們也將踏上 MSI 的世界舞台；此外，第一名的
RNG 將在今年洲際賽對上 LMS 冠軍隊伍 FW，和南韓 LCK 冠軍隊 KZ。

Game1

首場 Uzi 使用寇格魔搭配銳空，在角色剛亮出時就被評為打線最差的下路組合之一，果
真不出所料，於前期下路風向被 EDG 給完全掌握。

中期 RNG 一度扳回劣勢，好不容易將經濟拉平至 2K，但在一次中路團戰失利後，EDG 順
勢拿下巴龍，利用陣容本身強大帶線能力，一舉攻破 RNG 主堡贏得開門紅。

Game2

第二場 RNG 後勤決定讓 Mlxg 打野上場，頂替 Karsa 位置。
陣容方面 Mlxg 選擇強勢的歐拉夫，在遊戲早期不斷對 EDG 進行入侵。

在快節奏的帶領下，RNG 於 31 分成功扳回一勝，戰成一比一的局面。

Game3

第三局 EDG 將打野 Haro 換為 ClearLove。

第三場 Mlxg 不在選擇強勢打野，轉為坦型的史瓦妮，也因此讓前期遊戲節奏變得稍微緩
慢。
本場遊戲雙方打得十分穩健，節奏也特別緩慢，於 20 分時兩隊人頭數只相差一個，經濟
方面也僅有 2K 差距，都是不斷在進行兵線上的整理。

EDG 中期主動開啟巴龍逼戰，RNG 不疾不徐的在一旁騷擾互相拉扯，在關鍵時刻
ClearLove 因血線低選擇用重擊來拉回血量，因此讓 RNG 輕而易舉的吃下巴龍，同時來
拿下三個擊殺，瞬間將經濟拉開近 7K。

RNG 在後期憑著 Uzi 的超高輸出，打四保一戰術非常成功，順利在最後贏得勝利，率先
搶下本場系列賽賽點。

Game4

Mlxg 本場選下夜曲，台下歡呼聲四起，期待他能利用侵略性打法大殺四方。
前期夜曲雖沒有帶領到大風向，卻在關鍵時刻再次偷到巴龍，將 RNG 氣勢一舉帶起。

睽違六年，Uzi 終於如願以償拿下生涯中首座 LPL 冠軍獎盃。

見到個標題好老尷點算好

話唔定連外卡都輸

但其實都唔係好盲拳
有理論係後面
換2打1上路 再加ignite 去塔kill 又扲爆JG exp->去守下路 上野都有清兵技
之後D英又可以打131分推 再加隻NOC大技
其實諗到已經好勁

同越南人玩野戰走黎走去未死過

夜曲carry！

做乜鳩

真 同打AOC 越南人扲到越南一樣

仲有場概影

笑左
勁過人機一體 當LOL係越戰咁打

name?

將fnc成個節奏打亂晒
係lz咁痴線對應到

UZI算唔算將所有係強國話勁過佢既AD全部打贏哂

ARAM-3有無人打

好似得iBoy Jackylul 走A怪季前吹奏過
點知都係差一皮

有MOUSE 既EDG都算攞到cham
冇mouse 以為勁d 點知

Mouse勁左好多噯廿

uzi拎左冠
今晚又有廢老睇
想起都開心

呀廠扲夠了
想俾UZI扲下
呀廠好人黎

qITnTIp [分數隱藏] 1小時前
Holy shit Uzi won a LPL championship before Score did in LCK....
我有生之年可唔可睇到Score扲LCK
定佢係KT下一個yellow

Ray成個bo存在感都幾低

佢玩坦有待進步
唔計match up
d roam同TP 埋埋地

NA都打唔掂

點牌五大賽區ad
我牌
Uzi > pray > rekkles > Betty > DL

rekkles自己都係咁排

邊有betty份啊

諗諗下uzi奪冠潮好似開始
全明星 lpl
莫非msi

lm

MLXG: 教練 我揀帶姿態做第六人!

UZI/Pray > rekkles >=DL > Betty
如果DL冇International debuff 其實同rekkles 差唔多
不過DL自從S2 IEM 未見過佢出去打大賽 係同NA一樣咁勁
特別係TSM果時一出去就打得好小心
最CARRY果場黑人又on99咁走去送頭 throw game

SBMMD : 廠長研究了msi的對手 決定不去了 04/28 19:44
我廠

betty唔係講都無講咩

I can only imagine iBoys face when he saw it flying out of the bush:

o_____o

右2邊位

走A

走A怪之前係咪真係開掛

Uzi > Pray > Rekkles > DL > 外卡 > Betty
屌男人老狗叫betty 又醜樣又串柒柒好撚嘔心

岩岩唔小心睇錯IBOY

rr grex 要打AFs 同 Edg

Scout》maple

maple 打小虎喎

Mad 要打KT IG?

應該打rw？

咁IG打咩 有返the shy
應該屌打

skt同m17

有得睇faker 打rookie
正

m17先慘

RR對決
rng vs kz vs fw
edg vs afs vs grex
rw vs kt vs mad
ig vs skt vs m17
剩睇中間同左邊都無咩野
睇埋最右就

[img]
[/img]

我見唔到右邊有贏既可能

牙廠拎過一次MSI 拎夠了
LPL都拎夠
決定安排UZI拎下同打MSI
仲落場幫手重擊巴龍
簡直大慈善家

最大機會果場係FW偷RNG一場 慘不忍睹

MAD team
M17
慘囉

不過真係唔明風哥同Heart諗咩
就當佢常規賽出咁多karsa係想俾mlxg抖下
季後賽主打mlxg
但2-0 WE個陣又唔俾karsa試下
對蛇隊個場又係
一黎就叫佢打決賽正選 仲要bp玩9佢
又當佢真係想留黎打我廠 有咩理由第一場就出佢
明知我廠今季係下面睇定D先上場

拎黎睇路姐

上mlxg同唔上mlxg差咁遠
訓練賽都或多或少睇到咩事啦
算啦 明顯感覺到karsa仲係游離係rng體系之外

睇好LPL

主要係b/p
頭埸唔計最後flex jor morg 去中路
佢地應該plan左打2條輸線 後期陣
出karsa 穩過MLXG MLXG打法冇中路壓力會好易收皮
只要穩得住前期 過20min 就好穩
可惜下路爆炸太快
雖然karsa 神開二次又追返d
但中路果一波Ming踏夾 開戰失敗 輸返哂

iboy都無打輸uzi啦
係輸廠長啫

不得不說
有trash talk之下真係成件事有哂話題好好睇

iboy係真係勁
上路草個波如果係uzi實中招
uzi連剎雅r避法落士招r個反應都做唔到
上年ruler恐怖到好似成場避哂bang招r

今晚仲有廢老險og睇

過氣廢老無人睇

個下秒閃再補r真係好勁

Uzi呢次去msi
好大機會成就大滿亞

仲以為係廢老隊打頭場

leaguepedia又話廢老打頭場嘅

屌，聽朝要早起，睇唔到自己點樣賣笑

insec肥咗成個碼

交完hon pro輕鬆睇froggen carry廢老

廢老佬點解咁中意放OP角比人

MAD Lion有機

OG既陣似上年前年用既
冇跟上時代咁

OG D Draft差到

Froggen勁到

insec做乜撚嘢

今場真心睇froggen

肥到閃入去5個人入面秒隻ad

每一場都係睇佢

你諗下佢有冇一場係troll
佢場場都好穩

係，做佢對友唔死就得 但都做唔到
場場負重訓練

到底係佢問題定真係咁唔好彩
咁多年都無好隊友

我霍又carry

反杯

你睇下karsa 答得個一句

中肯嘅答案

而家insec 成個godV 咁撚樣

慘

Froggen

MSI應該會帶Karsa，佢咁熟電狗對陣時有好大優勢

RNG 打電狗 仲洗唔洗咩優勢

諗下點打kz咪得

電狗出線再講啦

RNG睇playoff就似帶2個上路

琴日冇睇亦都只係略略追下呢到啲po 想問下啲人話iBoy痴撚線反應嗰下係邊場 想睇番highlight 唔該

letme一句都無答過添

根本小狗專訪黎

真kabum twitter出po恭喜支那kabum

2:57

唔該哂

好期待

不如去變性啦好嗎

Rookie 講到咁勁
去ksv有無得諗

都要佢自己想先得
今年第四年啦 rookie對IG係真愛黎

睇怕都簽咗長約/極高解約金

係都等theshy返嚟搏埋今年先啦

Uzi好似自從拎完solo冠軍就一直拎冠

有Jackylove重想搏

唔睇真d 以為尋日iboy果度黎

theshy帶住jkl輸過幾多場?

想知ming 同meiko個差別喺邊？講親下路次次都係uzi同iboy咁

meiko隻牛好似好勁 ming玩保排多

meiko隻雷西仲勁

魔甘娜就一時時 比如對EDG第三場 uzi艾希百發百中

都要睇返版本 , 夏季meta 如果重點唔係上路 theshy 都做唔到幾多野

要有theshy jkl先唔爆既話
同買大細一樣

今晚eu masters決賽，有冇手足賞面睇我服兵役前最後一場

唔好再雷我佛

尋晚正正常常喎我

玩舊英你先ok

留名今晚又係出cait/trist/sivir/varus

贏左可以上番eu lcs?

好似唔得，要等下年買到franchise先得

廢老點解你比h2gay 踢走嘅

1. febiven講過唔想同我一隊
2. 自己唔想打lcs

幾點打?

20分鐘後

你脾氣唔好?

好聽啲叫hard to work with
難聽啲叫toxic

佢toxic冇乜變過
reddit d人笑連jesiz 俾佢感染到toxic

有冇睇live? jesiz頭先氣片toxic到

you talk too much ahh
雖然琴日已經睇過條片一次

OG今次靠insec troll少D

屌我第一場就玩kaisa

by far又玩kaisa

証明自己

輸得

insec lee

打完又上唔到eu lcd咁有乜用？

eu lcs

$$$

有錢先買得位架

買位吖嘛

insec

你隻kaisa

姐係打贏左有質格買位？

對線輸都正常，不過輸20cs就多左少少

insec真係好勁

得李星勁lorr
但係換埋隻Shelley
OG就少賺

我霍赢翻廿隻

廢老得番leesin 咋
比rng 踢咗之後好似冇隊收

我都係講緊佢隻李星咋

光頭佬

godgiven

要證明自己了

OG嗰個團 insec帶住球女大fail
好彩forgiven隻kaisa打得好

球女大中左就J死人

同小狗隻淫婦一樣
俾人笑唔識玩

expect都上埋身

expect

琴日expect都打得唔錯 冇諗過可以反殺到一隻

cls forgiven 1 v 5 好彩jezis 保到

嘩屌我差少少送頭
好彩經濟贏太多

唔想Origen呢隊廢老聯盟贏

OG贏左一半了

以我無記錯某燈係支持rush

另一隊廢老就

多謝海燈

OG inSec寶刀未老

燈爺

冇左lee
insec 真係

今日先得閒睇返
karsa真係好撚無辜
第一場佢算係打得幾好,係出事係morgana度,uzi又唔知做乜on99自己自爆
屌根本果場責任都唔係karsa度

我troll左froggen

diu廢老搶藍輸巴龍

farm咗成場終於有啲用

farm到贏100 cs

咁都守到

FROGGENNNNN

froggen 痴撚線

wa diu froggen

cls

FROGGEN 1V9

一波反cup 琴日一隻ryze今日一隻蛇女

屌我開頭下路個play差少少送走成場

一招W +R
寶刀未老呀科根

笑L咗

對線直接攞頭

froggen 咁都唔死

froggen咁都唔死

froggen 我唔信佢夏季賽會冇隊

insec隻zac玩得幾好喎

gg

你入伍前最後一場lahh

我終於有冠軍
多謝海燈先

夠唔夠錢買位啊

bye bye FORGIVEN, see u in 2020

FAKE CROWD 笑死我

靜到

交換jersey

D 聲電腦禁出嚟

00:35
真係煮鳩karsa

錯link

8.10
JG 生態又改了
野區獎勵大改

Karsa

定係本身想試銳空中?但好似小虎唔敢用

你望下左邊 韓仔有七個就知呢個唔係官方啦

個場KARSA被人反野反到仆街 都可以同對面JG完全無碰撞 仲要農贏佢1lv
個度真心癲
三線劣 被人入侵 但都可以避晒碰撞

假設係銳空中，果盤game會唔會贏？至少下路唔會輸太多？銳空高傷控場加karsa,kogmaw團戰尾刀好似唔差

KARSA 真係慘
又比人話躺冠 又比人話買黎做乜
其實都幫左香鍋好多既

8.6 奸夫未buff ap系數
前期應該會比人壓好多cs

官方仲未出

wiki>貼吧>NGA>PTT>lihkg

抵撚死啦 出去闖呀嘛
唔好番電狼tim呀 最好msi都無份去 連前隊友都見唔到

狼粉 ？

最後一個係教練嚟，唔係選手

去得RNG預左要爭架啦 呢啲野冇得怨

果然同名一樣
留係度=無料只能留係LMS
出去=......

有睇過下常規賽都知karsa其實打得幾好，係小虎廢先輸

中期mlxg直情7下7下廢9事出佢

想問下點解trundle jg 係世界賽出場率多左咁多
無位移mobility唔算特別高

btw trundle jg打soloq算唔算幾好
夠坦輸出都唔差
係好易比人kite

神柱+坦克meta,大技打坦

有資格係前期同olaf skarner對屌唔洗輸到車尾燈都見唔到
柱檔sion 開車
清兵能力ok 打坦都有力
但係似戰術角多d
對面無olaf skarner sion既話其他選擇會更好

唔帶karsa會好撚sad

同埋起sup裝都已經好坦
尤其係zeke's convergence，喺佢身上好用

仲有招柱檔到olaf，等佢冇咁易直衝後排

唔明雙上作用係邊 姿態 letme 基本上55波
係狀態有時會變 但雙打野有唔同風格

帶雙jg會配合到更多戰術，所以最後karsa都應該出到國

等官宣 希望係

rng有全華班包袱 希望karsa出到國啦

好似skt上年咁 第一場出karsa睇路 輸左就換mlxd反爆對面

lpl決賽都係出karsa第一場畀mlxg睇路數之嘛
不過睇面子輩份就正常都唔係karsa

唔知你哋擔心啲乜，相信RNG最後都同上年MSI SKT一樣帶雙JG，戰術豐富好多

roster都可以燈?

唔好帶kdasa
驚打電狗人情送頭

仆街了

姿態可以拎蛇女 血鬼出黎

正

咁都燈到就話你叻豬

唔係燈，雙JG係大趨勢，不過暫時好似冇邊隊玩得好

有
haro x 我廠

MSI幾時打第一場？

5/3

AFS春季後段咪唔錯囉
係幾時換邊個上搞唔撚掂
最後一場竟然唔出精神我到依家都唔明

唉 冇野睇放假好無聊

Msi真係khan遊樂場

大ching 係eu soloq 勁撚到

唔知點解硬係覺得 uzi打埋今年唔會再打
同埋我覺得 summer uzi會抖番一陣 養傷，季初可能會出able出黎

咩排位先
佢岩岩到eu 而家打緊d 銅牌當然勁

光頭佬走埋

唔知幾時開始UZI打完playoff/國際賽之後都要養傷半途出黎做救世主架啦
不過今個split真係好撚誇張
成隊RNG無左佢好似真係唔識打機咁

台仔話ZIV會去強國
RNG再買人就夠開3台麻將

以前就幾勁

E加話唔定mouse 都好過佢

好難話mouse勁過佢
不過the grap is closing

小虎話10月世界賽可以帶7個 全部都上得

官網出左名單
有十條友
但係有karsa無姿態

講緊我

11號先開始正賽

要當兵了
adc in real life

睇好msi karsa無得打

成日都覺得SMEB同Supper moment 個Sunny 好似

話說msi 嘅ad係咪得pray喺自己賽區拉唔開差距？

又唔可以咁講，lck一堆世界頂級ad

lck 真係最頂尖 lpl uzi 獨大，rekkle做土皇帝，大清都算lcs 第一啦。
利申：真心覺得uzi勁過lck ad

uzi對線頂級，但係打團戰我覺得ruler bang勁啲

得罪講句，我走左rekkles先做到土皇帝

我覺得對線uzi拉得開差距，團戰最多咪55開，仲有rng個保ad意識重好多

比你打線拉開差距團戰都係得55開 叫勁過LCK既AD

團戰係單講走位only,應該係我表達唔夠好

我覺得uzi夠薑pick汎已經夠證明佢嘅實力

咁早2年既UZI就可能係最勁 今年就冇可能係

爭就有得爭，邊到無可能，之少睇下打kz打到點

UZI已經唔係最強AD好耐啦，MSI我認為大Ching仲勁過佢

大清
2場打uzi都食哂屎

講緊單人實力喎 爭冠軍實有得爭 講佢唔係而家最勁既AD

大清

大清應該係咁多個入面最差

眼科

咪睇對kz條下路囉，單人實力唔通睇埋solo賽咪

咁睇得起betty

雖然lms呢幾年好廢 但係好似都係得一隊gam係外卡而又勁過lms d隊

大ching msi 唔入流啦

top 3 ad
uzi,pray,ruler?

WORLD 大清WIN果場點到BETTY成個傻9咁

不用分那麼細，兩隊都係16強

bang?

overall
Bang>uzi>=ruler

唔洗諗

支持ruler

最近回穩咗但好似未上返佢嘅上限?打ksv用凱莎同ez,一隻op,一隻佢main角贏唔出奇

你先係咁睇得起betty
依家入圍得4隊
電狗都未入硬

唔洗計s7隻bang?

講梗AD 你又講隊

4保1黎講 ruler真係第一

以為計埋外卡

上年world adc 排名：
uzi>=ruler>pray>hansama=mystic=bang>Rekkles=iboy>=zven>sneaky>doublelift>betty>codysun

但係ksv贏果場有ksv blank 喎

上年world一定係ruler>uzi

問題係ruler比uzi打爆左兩場
但uzi唔識xayah係一個問題，所以我排>=

我buy你，但係今季練成咗剎雅嘅uzi...

今年季尾同季後瘋狂舉重wor
放過bang la

有s7 world 嘅bang 點吹奏得落

練完都係唔見得人
明顯廢過lck ad 用

唔係top 3姐

冇吹奏，我排得好客觀架啦

出到好過出唔到，仲有打ig 果場唔差，係打edg等廠長carry 姐

其實我覺得EU MSF果個AD幾勁
可惜今年連EU4強都入唔到

係，hansama你見我排佢好前

唔係話你啊

唔係差 同打出身價兩樣野
至少係uzi 身上睇唔出有必ban 既價值

你話新ad 就真係覺得唔放得

凱莎好似係人都識用咁

na eu lms 應該會係笑話

屎迪仔唔識用

RNG 帶KARSA

唔係有次penta咩，無咩睇lms

link?

一個AD唔使下下全部ADC都要去到世界第一先係the best掛
點都要睇埋meta既
如果去返技能型AD,UZI分分鍾仲廢過DL

Uzi 凱莎 暫時睇真係用得最勁果一兩個
剎雅真心覺得放佢用都無所謂

舊野嚟
未update

上得嘅ad好似得燼?

佢隻ashe咪屌打咗iboy

UZI咁多AD最廢就係jhin,之後就ashe
佢D平A型AD係勁,其他都

老實講唔係好覺ashe係技能ad,覺得燼同好運先係最明顯嘅技能型ad

uzi點先可以得到連登仔認同
幾乎世界公認 無論韓仔 歐美仔 包括選手都放佢入top 3 ad
有個又話放佢xayah都無所謂
請問有邊個ad係逼到人一定要ban佢隻xayah
調返轉問 除左kaisa 有邊隻ad本來係要必ban
全華班世界賽兩次世界亞軍 一次四強 兩次單挑賽冠軍 但被人話唔睇團隊 睇個人佢無料到

重有ez

冇左poe同ignar差好遠

佢係畀j4+galio硬爆啫

仲有黑人

uzi ez廢?

邊個唔認同佢

MSI4號打?

講緊ez都係技能型ad，uzi隻ez當然勁

試下唔ban/搶我隻caitlyn

呢隻傻西AD都可以吹奏

無人話佢廢
只係講緊佢係咪最勁喎
出道咁耐咁多年拎唔到冠
上年夏季已經叫易拎
賽前無人諗過edg會嬴
iboy仲要出道得3個月
點知關鍵時候自己自爆 比人讓2追3
打skt又係咁

個人認為s7 world 已經係近年最能夠睇得出ad 嘅carry能力嘅版本

hans sama算係eu頂級ad啦，成個歐洲應該得rekkles同25仔實力喺佢之上

25仔不了

照你咁講s7 world bang d 垃圾performance top3 都冇la
ruler 連skt 打唔贏唔洗講

必BAN/必搶既xayah暫時都係得番bang個隻
仲係100%win rate

我覺得作為第一ad 心態都好重要
次次第五局都自爆好難吹奏第一ad
利申：狗粉

真
我今年排rular

事實上 上年世界賽 , 佢撚唔掂剎雅 比skt bp 揸住個春袋
上年克黎思坦 狗男女組合 某個時期既cait 咪必ban 囉

我都係只係講下佢某兩隻英既表現咁解 無話佢唔勁

咁uzi到最後有冇嬴
5場入面4場輸出低過bang
都話uzi係勁在操作
佢對線係好撚勁

Uzi 夾meiko既話
最強下路莫屬

狗粉表示見到佢地打MSI唔拖泥帶水打返一貫作風就收貨
入到決賽已經好好

真心想知ming 同meiko差距有幾大

最低要求2比3

支持RNG

我覺得 e+ banner 流打法好適合rng 果隻4保1 流 , 拖到小狗出山

但係打kz一樣識現banner

仲要ban jayce

咁點解BANG團戰個weighing 大過laning phase 要put佢TOP 1先
我覺得排TOP3 咪算
要排TOP1 點排
S8 bang ruler都未出過world
ruler夠比uzi 雙殺
bang worlf final夠比ruler outplayed

BTW TSM 輸係抵死
parth 串撚到仆街，連call in d redditor 都polite過佢
TSM

當我見到啲邊個邊個top1就想笑
BP唔同角色唔同團隊唔同已經好影響個成績啦
點計到咁盡分埋邊個邊個勁啲啊大佬

咁你係以咩定義先
時間界線又幾時開始
計戰績?計生涯?
仲有一定要排個第一?
我覺得ad太食隊伍風格
無話咩第唔第一
pray ruler bang uzi都係唔同類型
你愈適合愈配合到隊伍就會係最勁

拗嚟無謂

除左中路世界第一係faker之外咩都排都唔到咁濟

依家應該係top 1 bdd

btw 原來無人吹奏 pray

勁過NA所有adc啦

得lck冠軍既老屎忽 好難吹奏

穩定一線發揮
唔洗吹奏都一定係top3

小花(綜藝實況主)都係一線中路
佢開少d台應該就上番態

雖然faker今季回回地塘

不過bdd都係不了

排top3咪算

今季唔理咩頂尖選手都有派膠既時候

大家打和算啦

佢打親世界賽都係俾冠軍果隊踢走

台仔會J S5 WC FW好似雙殺ROX定贏左一場

佢穩定到痴線
未必係第一 但係永遠都可以TOP3

pray無人吹奏係因為佢雖然係勁 但未試過有長期一舉之力carry既情況

BANG試過係SKT全部人派緊膠果陣一個人出黎CARRY左好幾段時間

RULER每次世界賽都有水準發揮 S6 S7既FINAL更加係上撚哂身咁 (雖然S6自己派膠送番出去)

但pray風格比較戰術性向，好少有一舉之力carry既情況

S6世界賽射撚爆SKT下路有一半因素係奇招

我唔係成日睇比賽 bang同ruler係咁易都數得出幾次hard carry

pray淨係記得s6 艾希閃現Q 3連殺

who defeated pray in worlds will be champion

牛排打撚到smeb 仆街

死都唔撚柒同你打 撚狗咁撚

一針見血
不過佢今年隻kaisa

MSI
想prilla贏又想khan俾人撚

msi出karsa唔要zzitai

btw is msi official

以msi目前既人腳黎睇
唔考慮外卡
應該得impact隻singed可以撚佢

karsa vs fw

還我宇宙第一上路

morning揀得好牙
上中野都有sub

我覺得點都會比karsa倒戈一場

karsa 打爆fw 台仔會唔會暴動

morning 仲廢過mmd ..

karsa camp 爆maple

認真講
MMD季賽打得好好多
morning就真係靠上野都打到碌入去

無計
講真我都會揀2jg>2top

中野連動

同意 一位jg 套路比人捉到 下場即刻可以換第個 , 始終呢個版本jg 打唔起就玩完

雙top好似真係冇咩用

announce左roster? 有冇source?

team liquid 個SUB 成個bj神咁撚樣

要karsa 係理所當然，但letme 同zzxxtai 但解唔揀後者

final打得好掛

姿態上一次國際賽係15年
letme經驗好d

上路工具人邊個做都冇所謂

姿態恰下廢柴上路就得
letme起碼叫做識抗壓 肥閪打佢都唔見有優勢得多
同埋開團好過姿態

嗰年個旁述話如果場比賽係3v3得姿態Kakao Rookie IG就有機出線

真
至多咪玩TANK

letme對線仲要幾好(今季>姿態
都係果句 top影響力<jg

Example: EDG RNG SKT GREX

反正要贏都遲早要面對khan , 都係玩抗壓

原来係大陸app

仲諗住睇宇宙第一上路去教KHAN做人

有無人而家打ng...

ekko top復活既話mmd都可能見到下人既
不過打kz簡上路抗壓就等於要自己jg受苦

你而家係咪質疑幫主

kid vayne

gambit仲有鑽石同EDWARD

終於

海燈燈力有減弱跡象

燈唔到RNG

443

海燈比少少甜頭你地就咁開心

原來karsa未confirm 佢官網最底有句 直至5月3日前 陣容可能有變